巴國新計劃5年內為低下階層建5百萬可負擔住房

巴基斯坦總理伊姆蘭汗展開新房屋計劃，計劃5年內，為低下階層興建5百萬間可負擔住房。

伊姆蘭汗公布新房屋計劃時強調，政府目標是要讓一般人能負擔房價，相信新計劃既為低下階層提供可負擔房屋，同時創造大量就業機會，吸引新行業萌生。伊姆蘭汗認為，新計劃可吸引本地及海外投資。巴基斯坦計劃3個月內成立機構，專門負責新房屋計劃。另外，2個月內成立全國性財務組織，協調建屋所需資金。

駛唔駛一萬億？